---
title: Premium Plus Online-Mitgliedschaft
---

Alle Leistungen der [Premium Online-Mitgliedschaft](./premium), plus:

- Präsentation auf der Startseite von [stilpunkte.de](https://www.stilpunkte.de) im Rotationsverfahren über die gesamte Vertragslaufzeit
- Präsentation auf der Startseite der Stadt/Region im Rotationsverfahren mit 35 anderen Unternehmen zusammen über die gesamte Vertragslaufzeit
- Veröffentlichung der Unternehmensauszeichnung auf unseren Social Media Kanälen (Facebook und Instagram)

Ein Beispiel finden Sie [hier.](https://www.stilpunkte.de/koeln/eintraege/stilpunkte-lifestyle-guide-3/)

## STILPUNKTE®-Point und Urkunde

STILPUNKTE® ist eines der größten Auszeichnungsmedien für den gehobenen Handel oder Dienstleister. Anhand eines eigens entwickelten Scoring-Verfahrens mit qualitativ hochwertigen Anforderungen, dient dieses als Voraussetzung zur Auszeichnung eines STILPUNKTE®-Partners. Die Auszeichnung in Form eines STILPUNKTE®-Points oder einer STILPUNKTE®-Urkunde schafft Vertrauen bei Ihren Kunden und wird in Ihrem Unternehmen oder Ladenlokal präsentiert.

![](/images/membership/point-urkunde.jpg)

---

## Nähere Informationen

Für nähere Informationen steht Ihnen unser Support Team gerne zur Verfügung:

Telefon: +49(0)221.2228950  
E-Mail: [online-support@stilpunkte.de](mailto:online-support@stilpunkte.de)
